好撚核突，今日西鐵線換左第一架大陸車

黨鐵前年購買國產鐵路，今日採用
先唔好屌我搭黨鐵，
真心同北京地鐵一模一樣，
車廂仲好臭

馬鐵行咗年幾啦喎…
西鐵都行咗一個月…

你點影的

山寨千九

不知幾好 冇野講拎黎嘈

見到啲藍色吊頸手環都想嘔

是但啦
搭一陣就落車, 外觀有咩所謂

今日先有喎，

偷影囉

馬鐵d櫈唔係人坐
放野好過

窄到乜咁

會唔會好易出軌撞車

一排三個位
仲有班廢老等你俾位佢

你搭唔中姐

大陸車不嬲好臭
而且風口唔好/好差
一定夏天浸臭汗味又熱
到冷天又無風焗到仆街

呢隻仲要廣州冷氣

仲要好硬、又凍到辣patpat

啱啱第一次 大陸車好臭

馬鐵一樣咁臭

架車好熱同埋